[早場][施丹打吡][皇區] 艾拉維斯 對 皇家馬德里

23/9/2017 10:15 PM

Lm

柒咗

拖舟 雲加

今場有分落袋 我戒丁一星期

咪又係輸 屌

掃把

如果今場輸咗拖舟應該都可以執定包袱

買艾博下

掃把終於正選

睇下執唔執到一分

4231

又機司

其實掃把係咪d24

有得簡咩

好擔心積仔會傷

唔出bale

C24

又有機師睇

肥積連續踢左幾多場

9場

Enzo Zidane didn't even make the bench.

海報終於有進步 起碼叫有個靚仔樣睇下

護級大戰

我終於有得抖,但無左我既中場線比人強姦都似

唔出hakimi比肥積抖

左邊已經出拿祖
hakimi又未踢過西甲 無計
如果馬 牛無傷就好

摩笛好似係陣中最多休息既正選球員

出M洛都好過出呢個垃圾
起碼唔會當自己球王死推爛推先

老啦屌你,你估腳仔咩

無卻摩其實點解唔試下雙防中

一個防中一個翼

屌你對隊0入球既隊都出雙防中

a19唔敢出

一定要433

打榜尾出雙防中打反擊？

落後7分
仲敢亂試陣咩

又唔係對強隊,打雙防中又想入唔到波咩

應該出機師打右閘啦

M洛識打CM

機師早兩季踢刷鞋波幾好
又可以過下人

41212上季用唔少啦

所以呢?

🤡🎈

前場3個都上腳,3個波都唔夠踢

雙防中可以一隻包中路 一隻補閘位
點解雙防中就覺得係防守陣
好多球隊打451/4231雙防中 都係踢緊進攻足球

求sopcast link

睇陣達子謝斯先

今場其實都似會係4231
Isco cam 掃把米路CMCDM

機師係廢姐
但對榜尾正正常常出隻右翼幫輕肥積有咩問題呀

我都唔明呢場機師有咩問題
排陣好正路喎

達

拿大哥救世界

達子用腳入左波啦

暫時正路

米路要後啲
三中場好多時佢先係最前嗰個

唔知皇迷見到達子有無酸溜溜既感覺

剛剛開季啫

達又入 又bin

有冇LINK
btw
左路防守哩家應該正常好多
有拿大哥

冇SOP LIN?

世清

掃把 無巴爾

diu 搵sopcast link

伊辛施一齊出,但係有機司

我聖上場踢得咁好 今場抖氣踢歐聯

btw 早場唔睇=???

acestream 第一條高清bein sport

拖舟仔唔出？

ch27睇完熱狗自己轉左皇馬

屌 今場比佢刷下入波都好啦

睇住網頁直播先

HD link:

唉屌仲有起碼10分鐘先返到

冇艾拉維斯區 入黎屌下波唔搞事

個後防好廢

回錯sor9

仲未開到link 屌

又係你呀嬴政

7個西班牙人正選

2隊都係主場蟲

條後防
後比比時代

曾偉宗 疤狗 嘩！

真頭衰過軒斯梅斯達

對面幾多個踢過皇

直線輸到仆街

開波未夠十分鐘 要不是越位救咗你一命

原來merden都過埋去

唔好退化到柏雲包禾咁

又禁爆平安鐘

呢隊垃圾皇 點解無左種feel係食硬對面

要不是拿華斯

攻唔入

點解摩迪唔係正選

講真句 呢隻feel上年都唔係成日有

拿華斯育成計劃咁條後防

hi 咁多位垃圾 準備好失幾多分

個講波佬哦得好正

收得皮了

進攻無手段

出得機司都唔預佢扭入禁區

呢個陣好睇c朗個態同把握力
衰少少又會老鼠拉龜
跟住佢又會比人插

上年都唔會有

掃把！

0-1

入球了

牙朗個直線

你地快左幾多
我940

掃把佬

嘩

忽然諗起巴西世界盃全場大叫Neymar
會唔會有機會見到全場大叫c朗

btw 掃把

正選第一場即有波入
會唔會變第二個辛仔

球商高

Gooall

掃把似乎有卻老無既沖鋒陷陣能力

我係現場
你唔會夠我快

辛巴連線

j左

卻仲有五年

果然mvp

我慢咁多

咁正巴打
幾錢入場

屌我而加先睇到入波

好波

Now 200唔洗

掃把確係好波#

屌我10:38

同求

清你係咪唔記得卻奧斯打拜個場
同埋佢禁區外燙射嘅軌跡
其實卻老最佳位置係前多一格
先係最解放到佢
施巴都係中中only

係咪係皇馬第一球？

牙朗打中鋒自己拉出黎放直線 呢D先係中鋒

拿祖扭波

係

果場佢對拜上晒身 佢好憎拜
平時無咁癲
但事實上前多一格有isco asensio
佢會留係中場中控制節奏 派牌

未搵到link-.-

岩岩見到BURGUI
肯定係皇馬
以前玩FM見過

勁過你

拿大哥好尾機

幾好扭

Same

我都記得佢

你有睇16點決賽打下體
臨尾20分鐘卻老攻到對面仆街

d網頁link 好lag...

拿組

牙朗真係乜鳩位都要射，好煩

果個位係難搞d既
佢以前又入過類似位置

之前玩fifa都見過，但係會即刻賣走

射手 拎感覺

掃把踢返u21果陣啲表現已經好勁

其實認真拿祖最勁位置係左閘
上年有一期D速度快過朗同BALE
回防又跟得快

我諗無乜位置佢未入過

咪臭係 平時卻唔屈速姐 踢緊養生波 重要時刻就爆seed

CSL now tv app $49

光頭佬真係傻撚左 場場不勝 仲出個廢陣 真係博炒

拉膠

點join 我csl

差啲收皮

唔出摩係奇怪d
但個陣唔廢啵

岩岩搞辛仔個MUNIR 係咪巴D青訓黎

周中仲要對多仔 呢個陣好好啦 肥積無得休息

有幾奇怪
下場對多仔
呢場已經係最好機會比摩抖

求link

回塘仔可以幾多場唔入波呀啦

對面好似好多皇馬青訓?

皇馬又玩1-0戰術

系

難得有場同時唔出卻同摩,同時出哂辛伊施

屌佢老母，now TV 班講波佬可唔可專業啲呀，平時成班疤都算
冇分析，連人都未分得清
isco都可以認錯做卡斯米路
牙朗同牙辛又搞錯

條條link都lag

same⋯⋯

擔心無人係中場調控
Isco唔係最擅長呢樣

回錯

老老豆豆 上場拿大哥換肥積應該好d

Now班仆街唔識波 話我聖無態

回岩了今次

班友一向垃圾

嗰班疤狗識條春咩

岩岩邊個話牙朗個個位都要射話

呀 又出得幾靚

牙朗竟然唔射

岩岩朗同拉隊呢下幾正
仲諗住佢會直射ban人牆

聽西班牙文／雞腸好過

卜街機師又學埋哂賓周d仆街式過人

有時真係越聽越嬲

2512 3123打去講
好似9月30前

點解依家咁多球員入波慶祝都整個攪拌機手勢？ 有冇咩含意？

特別係個老野，係咁9up

見到掃把入波好感動

邊個唔係live post出現 = 假皇

其實牙朗上季有好多罰球都讓左出黎
左腳大位果啲比巴爾/卻老
宜家兩個都唔係到 所以第一球佢先射姐

兩邊教頭都光頭老

用app咪又係慢

當我無講過

又要靠新仔救世

唔怪知得哩家兩隊都要護級

機司走啦

機c我屌你老母

機師呀

雖然唔係話好易射
但收皮啦機c

屌食屎大

機師射門真係有賓周影子

機司

拿祖

機司=賓周

咪申請，真係會慢成分鐘

agger

全盛賓周一定好佢好多
假設機司呢家係全盛

拿大再扭到球之後就上哂腦

呢個假設唔成立，一早過左

拿大哥做咩扭波上身

入選歐國盃果季應該係佢全盛

機師愈黎愈垃圾 枉佢初初番黎我覺得佢有潛力

拿祖d傳波斬波有待提升

今場有D失準
上年傳波好高水準
有時斬D波勁過細路

我覺得機師可以青出於藍

記得前季覺得機師唔錯幾好使好用，點知而家變左心雄撚

因為上左契

機c扭親都衰
明明我記得腳法唔係咁差

On9 gay c

一個含龜頭，一個含春袋

機師=刷角

回塘撚

出聖仲好

屌終結者

幫拖含到腳仔軟

禾朗回塘了

咪同賓周一撚樣得幾腳好波

艾拉維斯條褲，PAT PAT位個LOGO真係好似PAT PAT

拿大哥 ...

機師學打右閘啦不如

掃把個射波姿勢好正

咁睇賓周嬲d
因為佢場場都門前失機

幾驚買錯皇迷區
實俾人打撚死

我係fifa真係用佢黎sub積仔

唔同 初初番黎又沖又搏 搏好多fk同12
好實用

而家 笑而不語

求其啦
唔洗搵link又清又廣東話

屌,機司諗住開角球?

影d相嚟睇下

辛仔同機c換位？

牙朗正前

買錯sor9

今次買岩牙

廣東話？疤話

掃把好搶鏡

廣東話=疤狗旁術

c巴

會爆血管

機司正選真係可以all in角球大

積仔唔好傷呀。。。

機角大

應該唔多得....

我代馬會多謝你d捐款

allin左之後就換走佢

碌柒...

Isco呢家一拎波至少有兩個拍埋去

肥積已經連踩好多場 最擔心既事發生了

Isco 呢下扭

19號死全家啦

牙朗咪撚發脾氣啦

我朗加油
難得早場

撚狗咁撚

牙朗屌隊友

幾時買人頂機c

1-1

我真係好好扭

⋯⋯

失分了

垃圾

好撚垃圾

好野又可以睇皇馬攻

1：1

Diu

曾偉宗開心到

機師真係

我屌 垃圾皇正式回歸

個波彈返轉頭一下痴落嚟靚到

牙朗已經費時走

on9

機C你做乜撚呀

D防守廢撚到

笑撚死人
打榜尾打到咁

機師扭失 輸反擊

曾偉忠咁興奮咁乜

廢撚到

朗哥又孤島mode

機師食柒屎啦

變左鄭小衝

仲有頭鎚果下,邊個ON9黎

投訴佢囉

On撚9

仆街機師
對廢隊都咁撚樣

又黎料

機師真係廢到痴線

隊波搞乜

bale啦

對面西甲第一球入波

on9機師死扭搞到比人打反擊

執柒左佢喇垃圾皇

有時真係唔好賴光頭老
班大帝真係踢得唔好

推死哂個波

屌你啦機司,隊友走哂位你就hold住個波係度同人1on1
失左波之後就馬上比人入

機師收皮啦
成撚日當自己球王扭失波

中堅唔掂

幫對面開齋

仲要沉到幾時

痴線
柒撚到仆街

人地第一球

屌你老母

唔係掛

慈善隊準備幫艾拉維斯開齋

幫輕?

華仔企定定

今日機師好多球啦 戎求下你交波啦好嗎

屌好LAG呀
有冇順LINK

恭喜你呀光頭佬

又係你d契仔出事

差d又豬

1-2

人地兩個埋黎仲要死扭

換人未

施!

頂唔撚緊now班垃圾轉左英文
屌佢老母仲撚廢過樂視，完約即cut，永不錄用

2:1

又係你呀c ba lo c

又係施巴

屌你老母flash link睇唔清邊個無得屌

C巴

Goal 1-2 掃把佬

廢都算,仲要球商咁撚低

你地咁快

1：2

我正式宣佈 掃把黨降臨

要不是施巴

屌你嬴政咁快

又係你呀陳生

掃把佬勁到

球探

迷掃第一大黨

1. B_Ingram

又造新球皇出黎

根本有料
On9光頭佬對尼科西亞都唔比佢正選

光頭佬以後肯出施巴喇掛

都話係現場

goall

高仔出返黎點算

第一次正選就梅開二度

又絲又巴 即係男定女

打無鋒算啦前場d人

機司真係好撚廢

你迷乜死乜，求吓你放生掃把佬啦

相呢屌你

邊個話掃把唔夠班輪換

梅開

成堆新兵最勁係佢

2. ISCO22
一早印左佢啦
上季CARRY成隊

2 j昆

掃把神

分分鐘上場唔係出五月仔同機司,而係出掃巴,個入波記錄唔洗斷

牙朗今場冇波到

上場換走摩笛如果唔係換機師而係換掃把可能唔洗輸

唔好報數

出晒高摩卻米伊辛施

牙朗今日係咪準備跌足全場

千祈唔好
係咪邊個都仆街

掃把老師行運行到咁

同yc一樣 係人妖

2粒

踩撚死我朗咩

好似孤島咁

一早話掃把勁 應該出多d 仆街丹

垃圾回塘朗 對佢無期望

燈到未

唔同啦
高仔可防中又可以頂摩迪
哩家好少用BBC
一係賓周 朗 ISCO
一係BALE 朗 ISCO

兩條友壓住牙朗

對榜尾都要撳爆平安鐘

第2球2個夾C朗
另外2個向住C朗跑去
成4條友
跟住走甩哂B24

不過我皇都係要靠d高空波屌入去先有機會搏到入波

我蘭青訓

絲巴你露

傳比佢啲位要take risk

已經低沉到要靠新星彈起救世界

想問下場上面班大帝係度做緊咩

辛爆完到掃把爆

巴西仔前插夠未

bug9

強烈要求會員B_Ingram停止吹捧掃把佬

好掛住b9 冇人幫呀朗

知你獌狗贏波喇

你個名。

係人都知比阿朗啦...
3條友包實封傳球路線就搞掂
踢正中仲要等波 唔走多d出去根本散步

賓仔

施巴

又勁又靚仔

妹妹下既皇馬

路路

佢好似無乜心機
可能覺得隊友supprt唔到佢

who

出多幾個中埸 唔好搞D咩機c賓周啦 前面阿朗一個夠喇

上年已經係咁 見怪不怪

五月仔同掃把都係第一場正選就入波

達子又入波

光頭佬擺明用一季時間執隊波
今季專心歐聯

佢掂地下仲多過波梗係冇心機

贏一粒就妹妹下 成班等踢世界盃咁

呀朗唔入返兩球點得

英超第4球

條link廣告順到仆街一比賽就lag係點

一見到依兩個物體就燥
唔明機師做乜成日死去 仲要唔係真係好扭

ELY

如果達子仲係度

唔好再講佢

而家個陣都幾殘
又冇摩迪又冇腳
前面得番牙朗

感覺施丹好保守
咩撚都唔想試
上季尾段場上11條友換左10個副選佢都夠膽
今年竟然唔敢博

光頭佬儲緊錢等買wc超新星

C朗肯定等世界盃啦 球會榮耀乜柒都攞過哂有咩所謂

其實C朗放正前都幾好
1個引哂2-4條友
跟住靠隊友執下雞 射下冷箭
(不過C朗實好唔開心, 波都掂唔到)

聞到炒燶味

已經失分到咁嘅地步
今場都收起摩笛bale啦
不過出掃把真係
佢值得更多機會 踢波用腦

屌點解我現場聞到有燶味

運氣用盡

你放屁?

一係就9換 雙左閘都諗得出真係勁on9

我意思係頭幾場
連和2場輸左1場
都係排埋D鳩陣
施巴又冇機會上場

中場＞後防＞龍門＞前埸

上季無啦啦對西維爾出三中堅陣,比人收皮斷不敗

做錯亦錯得起 閒話全部不理

上年後備陣容咁深
點同
呢到班廢柴買對家都淨係敢$10 $10咁買啦

佩狗比D警號班友

中場人才濟濟又唔撚出
出撚埋啲機師賓周

收起人係因為對面係榜尾隊
皇打護級隊都輸 唔依家換無機會

有廣告就X

其實B隊同上年比,都係無左占達比比
占有掃把頂
但頂達果個係五月仔,頂比比果個華利祖又玻璃

ace 27台間唔中lag但快好多下

華利祖到底幾時出到

還我馬撚

有冇發現唔見左渣維

但光頭佬唔會敢成日出佢地呢
變相而家成日出既係機司

五月仔暫時都做到野 問題係班前場大帝到 又無態又紅牌又垃圾 咩都齊哂

屌
買中堅啦
玻璃人有華仔夠了

頭先獌半場有上水
宜家下半場開波又唔見了

去左睇暴聯

笑撚死 季初個d.洛仲賣柒左tim

原來獌打緊修咸頓
唔怪知得唔見左牙維

所以其實後備陣容唔係真係咁差,
不過真係又無態又紅牌又傷乜都有
最重要係拖舟堅持出賓周機司

He始終係暴聯既人

一開學就請病假

我地曼聯同榜首同分 點似垃圾皇

牙維幫我含緊唔得閒打字

西班牙班友有力沖多次世杯

各位手足比個面我 唔好串佢

華列祖真係吹大左
D洛仲正常D
兩兄弟同一隊商業價值點都大D啦
細華成個ON9仔咁
經驗又唔夠
借多一年先啦ON9

成班忤逆子反摩daddy

佢地無血緣關係架

M洛 d洛好係唔係兄弟

我睇到滿頭問號

熱刺果個F洛會唔會變埋佢地大佬

可以回購了

屌我以為兩兄弟黎
自隊

瘋狂恥笑

hi牙維

當年M迪亞拉同L迪亞拉 有無試過令你以為係兄弟

我屌你啦
你同佩狗有咩分別
見到手足FAIL就上水抽水
平時就死去獌區打飛機

大洛細洛
大華細華
都係兄弟

無

朗中柱

牙朗番黎未

C7中柱

logic王又柒

同馬體買埋肥牛阿哥囉

我仲記得上年岩岩朗復出
瘋狂中柱

細華睇片又係一條友carry 成隊果d

睇波啦唔好抽我水

呢鋪我撐牙維

我朗

牙朗

獌狗撐5落

今場波大家D時差好似比平時大

但佢咁傷法,怕且點輪換都輪唔到比佢
希望佢唔好成為下個活基治

柱都唔中wor btw 兩兄弟

咩事牙ching

你左右不分

平時我迷卻都要抽ME

我地d中堅咁易紅牌
佢係健健康康 實有機會出

認真問 m d洛邊個阿哥邊個細佬

阿辛

我屌 賣d洛都唔知做乜柒

積仔成日走去中間幫守

邊個大D咪邊個大佬
唔通遲出世做大佬咩

梗係d排先啦

其他手足唔肯停唉

點知以你logic會唔會係遲出世先係大佬喎⋯⋯

D logic

呀郎依家打弱隊唔識入波...

同姓就係兄弟 長知識了

大家比個面我 放過佢地
有咩得罪 我牙gap咩上身

我屌你積仔撚鳩機c

大笑左

c朗

牙朗好想入波

收起米路換埋M洛出黎

阿朗想讓金球咪出聲囉

今場好多FOUL

Isco想點

呀朗變返浪射王

上季又係咁 唔通劇本要佢歐聯

咁就唔會入波了

Isco都好無態

isco

isco呢球真係應該比C7嘅

U最無承擔

個個都想自己入

冇啦 實係美斯拎

浪射王番黎

ISCO呢下走位聰明到

屌
自從b仔post左佢件isco波衫之後就咁了

阿朗揀波踢
聯賽已經唔想打
淨係想踢歐聯淘汰賽

差啲

無LINK點睇呀 做乜SOP無晒

比d英超狗霸曬

同時發現辛好似好靜

生性啲啦

大帝ssssss

想入波姐

牙朗無供應姐
同埋唔係第一次見佢打中鋒位無影

辛仔都熄曬火咁

其他link一係lag到仆街 一係360p

sor9 囉

Isco 拎到射到唔覺有咩問題

似兩年前isco咁 俾人捧到上腦

比錢你印隔離隊Ok?

B仔迷沾先特登陰9我伊

射冇問題，射唔入就好大問題

辛仔冇空間踢唔到

出我聖好過啦

超新星比人針住 就要睇佢識唔識突破啦

辛同機師同一邊係咩事

繼續出新仔?

星期六早場去到60分鐘都係得17、8頁，全部假皇

天才都會遇到樽頸
要睇拖舟識唔識教

快d入多球啦 睇到好撚驚
我覺得呢隊皇打強隊ok
打弱隊食晒屎咁

印多件先

個個上緊位都實會撞樽頸
依個位真係睇心態

之前U21決賽,比人重點針住就熄左

又唔好講到佢遇到樽頸
係之前果排太勁姐

換m洛？

位置上機司isco同牙朗係靠前啲 阿辛補位

我朗要加油

靚仔倒戈

Medran

即係阿哥定細佬

咁佢踢唔到陣地戰/對面龜縮
辛仔真係向來都唔識應付

都係lag

打強隊都食得屎 無人入到波

好順

個地下好似好冼咁

對面係強隊的話
對面會壓前好多
多左空位就係辛show time
對面死守辛跟本冇咩可能會起到腳
第一球傳到出黎比施巴已經好勁

得罪講句
無左卻老摩迪
中場低成班波

牙朗又中柱

朗

C7呢下差少少

又中柱

我朗陰鳩公

廢話
佢兩個係top3中場

頂 中柱

機師就快連唯一跑嘅功能都冇埋

1-3

Ramos

呀朗浪射差少少

柱男

依下靚到

屌你老母 又係你

拿祖反應唔切
不過佢應該越位?

中場失誤多好多

朗真係可惜 easygo痴同畀都好靚

達仔2球了

拉膠終於再有頭鎚入,可惜吹左

關我撚事

唔好報比數

阿丙好慘

仲要假比數

我朗踢空氣

朗哩下倒掛又要比公海人笑

長出嗰班 冇乜邊個有態

機c呢球出得唔差
可惜我朗

C朗唔好再試倒掛啦

朗今日真係

皇馬幾球都冇運

阿朗

呀朗咁鍾意倒掛

成隊都無啦
死氣沈沈咁

超級大傻仔

達仔戴帽

公海應該笑緊

呀朗

達子又入

有冇咁快
岩岩先話2球

不要再說了

又post 咩野c朗全場精華d濕鳩野

達仔入波關禾地差事咩

阿朗好恨再拎普斯卡斯獎

機司咁廢你都批踭,抵你食牌啦

機師嬲豬

屌你紅牌啦

機司哩下樣衰左小小
有批中面咩

無人想知干地隻狗入幾多球呀

仲唔換人

有

辛仔都有d散步feel

朗..連運氣都輸掉醉在長街

呢個真

有呀ching

睇慢鏡有WO

拖舟佩狗就爆血管

懷念我達

連登好似又死SER

伊然是我最大

終於上得返

以為得我

屌你老母好撚驚又被絕殺呀

差D比人追和 搞乜撚野

屌個球單刀
NAVAS 世界級封位
真係好撚勁

出摩迪猩猩啦

好撚失望... 今年得新仔識入波咁

踢緊乜撚呀屌 成場波係度搓搓搓然後就甩波比人打反擊

垃圾連登

棋靈王好似買左-2

封撚左佢右邊
佢唔就腳要射左邊

唔知以為打緊隊頂級班覇

肯換人未

頭先拉膠真係

拉膠個球真係以為佢12碼先會上月球
點知空龍都會

皇馬 同上季差好遠，拖舟技窮

三登一齊死

無左lihkg先發現好掛住你地

連狗定皇馬廢啲

機司扭撚完未呀ON99

係咪艾拉今季第一粒入波

傳波啦仆街

pom 一定係施巴
其次NAVAS

對艾拉維斯都要瘋狂平安鐘+靠新仔入球吊命

機c走啦

咁未必係連登嘅問題

扭撚完未呀機司，仆你個街以為自己係美斯？

1：4先有得收錢

可能大家租同一個SERVER

係呀 助人為快樂之本

又熄撚左燈?

拿祖真係完全唔識攻

皇馬角大真係EASY CASH

13個角球

呀朗今場算係咁 唔夠運

回錯 sor9

正常嘅

好掛住比比大哥

點解仲唔換人
出猩猩嚇下對面都好

牙朗真係似比人落降頭

同贏疤都係差幾場姐 點解隊波可以咁閪

華仔速度救命

-6足球 啱先上唔到3登嗰時中兩球柱先冇輸

換走機師啦 無撚用

回岩牙今次

快過小明

仲攻
成條防線守都未掂

牙朗哩兩年季初都係撞邪
上年9月10月真係射親都中柱

真心廢 為扭而扭

同時無左卻摩都好大影響既

達子戴帽

真係好羞家

發生乜嘢事

踢到咁辛苦

ISCO少有踢全場

死都入唔到第3球
失分味濃

再係咁
今季真係要去踢歐霸

北韓攻擊

機C扭乜鳩

狗共殺到

世界末日

扭完失波真係會輸波 唉
佢帶失嘅機帶太高

咁換晒成條中場線係有D甩漏GE

Feel到比人絕殺追和

又留來煲醋

機c今場真係世界級
世界級垃圾

左邊斬去右邊 右邊斬去左邊 咩玩法

換機司先啦屌

諗起呢個機師都着到西班牙9號

唔好絕殺就得

成場斬親高波都係底線傳底

換五月出黎做乜鳩 換Archaf出黎守下好過啦on9

一陣間機師扭失波比人反擊追和

89分鐘 5月換伊斯高
想問係玩5月定我伊

機師出名垃圾

isco係唔傳比牙朗

咁都要燈

90分鍾換入

再遲D先換丫笨

why not both?

估唔到佢對榜尾都衰到咁

罰球 不安

91 mayoral

屌反拖

除左睇到好驚之外
呢隊皇馬踢到好悶
得isco 施巴同辛有d靚波睇下

屌好驚

辛唔岩腳射

牛尾巴

呢個防反做乜鳩

Isco同辛今日都係黎搞笑既姐

整黎做咩

辛仔

辛今日真係

有無死左腳到咁呀

辛仔按錯掣

死左腳

對榜尾都打到咁

唔撚怪得1-2
耆齡王買客[-2]
已經係不幸中之大幸

辛

而家牙豬牙狗都識MARK佢

辛仔無右腳

90分鐘換5月出黎
又唔係落後 玩進攻on99

唔知真係以為打梗咩強隊

笑到仆街

榜尾大戰

皇馬險勝一球

曲線登

積仔今場都仲係好差
真係要休息

對阿拉維斯都係咁既表現

施巴應該POM
但NAVAS 應記一功
個球單刀封位封得靚到
要不是KEYWORD

要多謝佢

對隊榜尾都要贏得咁負碌，收皮吧皇馬

好彩唔計得失球

左腳都照射啦屌

想做世三跟c朗學下野啦，左右開弓

牙朗射得咁靚仲係破唔到荒

easygo個球又唔肯比

知隊波唔識死守
攻埋嗰幾分鐘掛

下場踢歐聯呀
積仔又要踢90分鐘啦
真係諗起都興奮

傳中比佢空晒咪又係炒

右腳淨係用黎輔助跑步

燈走咗Isco

下場都係繼續正選

仆街啦,今年好似弱左十倍咁

艾拉維斯勁撚到,今年100%雞胸,而家既實力最多只係阿仙奴強少少

對面d樣好sad
應該心諗：你隊皇今場咁垃圾我地都贏唔到
仲有邊隊贏到

完場